一人一句侮辱我嘅說話

無他 我就爛

nmsl

我冇肉過你呀

藍絲與狗不得內進

我就係撚樣

我廢過藍絲 蠢過啲狗

孤獨精

垃圾都有用過你

垃圾至少曾經有用 我就無撚用嘅

自以為幽默嘅傻仔

習近平比你更善良

幫我含撚啦

你比跟本冇用ga垃圾更加冇用
你存在直頭係浪費地球空氣

我落街俾隻流浪狗屌都唔俾你屌

大家都係中國人

你個樣似做警察